連登巴膠慶祝厹B1停駛1周年暨東鐵新訊號故障專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

lm

euro truck巴打留名

907C加班

907B得三成半
太和直出都係唔work

其實307星期一至六繁時單向改行西隧再307P加開星期六服務改經寶鄉街便可取代907C

最多兜白石角

係咪而家啲人wfh所以先少人搭咋

有玩路過

太和習慣無全日出九龍、港島巴士

907C下繁都做到八成

72呢

本身太和都無咩線直出區外 再加埋有條又平又快嘅鐵 出港島應該都慣咗落隧道口先講

74A/D

沙田市中心-深水埗/長沙灣特快

OMSI 同 euro truck 相比，邊個好玩啲?

其實2個揸嘅車種都唔同 我自己就無玩過omsi 個人覺得euro truck official出嘅內容上做得幾好 第三方mod夠晒多

仲有冇人玩?

屌咗咁耐終於加班

有冇巴打去咗厹個年宵
想知有啲咩賣

荔廠3架V6X 係咪調左去U廠

終於唔係屌

400蚊一塊地點膠牌

最鐘意玩部長牌蛋

BTW,
換咗SSD之後玩順左好多

其實依家仲有冇人玩mm2

ching玩開係wright family嗰隻定齋長牌蛋

而家心諗
968就算有12800掛牌都係去晒68M
今次真係V6X也不怕

下個po用返怒屌返囉

無計啦B1收皮一週年真係要狂賀

將軍澳隧道其實係咪都要比人屌老母

我個幾鐘前入嚟, 而家出返去, 一樣都係見到由電話機樓開始慢爬

媽媽可唔可以買塊俾我
小朋友冇錢啦

值幾十蚊一塊既野就變到幾百蚊

懷疑一開開4班根本唔係厹善覺得夠客，
只係唔想再開307B運空氣，畀啲甜頭易啲通過，
諗下907C做晒所有唔近黨鐵嘅位都係得4班就知唔撚make sense

有
我去咗南倫敦做後備carlo

過檔哂去omsi 2啦
但係我掛住以前有得同fd玩multiplayer
咩線都有得揸 幾部車一齊拖卡
可以練車 撞人落海

冇買呢個 驚lag到玩唔到

我估唔關事啦，11月907C朝早都要企，
係運頭塘+太和自己養唔起4班車，
應該快啲cut車開A，順便改快埋C

唔wtf仲少人敢搭，日日龍尾分分鐘係白石角

我都係用i5-9400F GTX1060
大部分時間都有2x-30fps
我已經可以接受

好似依家ets2多人玩

好似係因為太和俾咗907B
所以6變4

307A搬上富蝶再改行西隧

都可能喺天水圍求其改算

今次過年，冇緊要啦
況且B1收皮真係可喜可賀

呢個真
真係可喜可賀

有無人搭過以前城巴嗰10部單門短富豪? 想問問個行車表現如何

但係啲掛牌遺害人間

唔搶元朗區個pool嘅車同人已經好好

隨時過多排可以儲分換

玩Wright Family,啲聲感覺正D

東九線無B1過嚟搶車真係好感動

一早當左佢係紅隧啦 塞先正常 唔塞就命水好

除左3架荔廠B8 九廠個3架歐6 E6X都走埋 應該換金色12.8

其實967係咪真係完全冇位擺銅記
就算係 好似15B/40M咁兜完軒尼詩道兜出海皮擺又得唔得

係維景灣畔霸成條澳景路搞到將隧日塞夜塞
強烈要求延長澳景路至唐賢街

要點樣先開到 multiplayer 同 fd 一起玩?

建議沙田區路線重組（涉及多組區內外路線）

89C個組其實幾好

新89C耀安直出亞公角
89D順便直上大老山馬路

車主會唔會係巴膠

可以點俾你

我記得好似仲要用個唔知咩軟件 先連到線

假日既53真係做死人
9成既站要停

想睇下但係好遠

早兩日先換完Q車

你咩tg

講開omsi 2
有冇人識點搞m11 da同銀豪個anzeigen整極塊電牌都出唔到嘢

美孚仲有冇得攞

北角有110
炮台山102也不是太慢

唔上橋先係最浪費時間
西灣河去北角其實102同110差唔多
但係112同102由炮台山去理大係可以平手

會有咁多車流？

塞車累事
吐公大塞日子 係連73x 74x上繁出城都小左好多客

Plaxton 定 ALX200?

102要塞內告又要上落鵝頸橋兜圈入真係慘過食屎
其實夠唔夠位cut去灣北打尖

吐公根本日日都塞
而家疫情先好少少
中大橋已經塞到仆街

10.6米奧林比克

btw 好彩你提我 我未搭過 B6

點會唔夠, 日日成堆170 cut出去

真係唔知做乜
印象中未爆第三波之前，係臨上橋前先塞，
爆完第三波日日龍尾白石角

而家東廊落維園道改咗劃線 如果東廊食左快線係要去到wtc附近先比cut去左邊
之前係東廊排紅隧條龍一轉雙白就cut得左 所以維園道去告士打道條左線而家係少車好多
而家我諗上繁會開始多巴士停完景隆街出灣仔北入隧道 不過我相信上繁都係揀鵝頸橋排隊多

其實繁時行怡和街分分鐘快過告士打道
試過冇TA/封路喺油站塞咗四個字都埋唔到站

同埋答返你條問題 18/P都係咁行法 但係佢無得揀上鵝頸橋
同埋行鵝頸橋不嬲都係兩味先有用
上繁係因為鵝頸橋比較順 下繁就因為灣北塞到hihi先會咁行

得當時係非繁搭102 電車路一路都有跟住部風筒112尾
結果入興發街盞燈等好撚耐 告士打道有塞但係係正常塞
結果同佢一齊到個merge位 佢仲偷行快線搞到佢喺慢線仲快我幾部車

搭過。

日頭同TD AV 一樣。當年要搭係一定等248@5B

係未出大埔已經塞
久而久之，返工怕遲到 個個走哂去黨鐵

但下晝四點左右維園對出告士打道經常性塞到hihi
東行就畀入東院道條龍倒塞到sogo
所以銅記真係開彩嘅話都係水鬥水

最慘係本身內告已經塞 仲要cut 4線同鵝頸橋紅隧兩條龍鬥長命 有時根本乖乖地排隊上橋仲好過左cut又cut

真係唔怪得18P客量跌得咁快 淨係wtc嗰段等到燥 如果可以學曲街站咁繁時飛咗佢全部直鏟灣北就好

52X 不如考慮吓全日分拆
一條市中心去到轉車站上跑道
一條就掃管笏開
行深井
最開咗條特別線（朝頭早一班）
轉車站行下路落埋灣景花園先上公路

結論 炮台山都係繼續112/116/102
北角以上+110
西太鰂 102P

咁其實B仔做返廣福尾站好過啦
307A變907A都正路嘅

你諗下將中將南近年多咗幾多私樓

係唔明點解夜晚繁忙時間都會咁多車出九龍
明明住宅區嚟㗎喎

觀塘法院支燈會唔會塞到返入將軍澳咁誇張？

應該係關入窿前收淨兩條線事
不過盞燈真係 何止塞番入將軍澳 另一邊塞番入東隧添
不過法院支燈塞應該APM交合處責任重大

城隧沙田上山夠3收2
但城隧車流完全食得起

沙田4條隧道VS將軍澳1條

That’s why 要等將藍起好

入窿前三收二
但機樓已經五收三在先

覺得將南起好左都唔夠用康城入哂伙真係仆哂街
d塞車位推後少少 東隧實頂唔順

點解一定要呢架嘅

當年真係怪錯晒lrt505

Don don don donki

鬼咩，個入口咁近迴旋處出口，一排隊就自然買起佢
然後出入口都係時光隧道出口前，啲車又難出，而出唔到APM亦即係後面入唔到去
再行前就係交叉位，右邊啲巴士cut返左邊埋站，左邊啲車又要cut出去過咗燈位上橋
咁嘅設計唔塞至奇

下繁再加埋開源道條車龍隊返出嚟，諗起都爽死

你搞掂沙田區路線重組未

81k呢條線，早幾個月前仲用ats，曾經係全九巴最食柴既線
依家就一下子換晒xa xb e6m

無哂啲file

其實E6M行280X ATE行81K會好啲

仲記得要用ARM2報站機同報站機樂園down報站
Slot0-slot9

將隧不如提早免費而家入將軍澳次次都收費亭塞返落去

哪有客
1: 52x 拆線，咁屯中～深井，一係53 ,一係紅頂
2: 轉車站行舊路出荃灣倒不如坐紅頂

U 廠新界版地圖

NTWest
NTNorth KLN addon
S Depot
L Depot
K Depot
270A city v2
798 city

最慘即使立刻免費入隧道都有個位要三收二

不如252經深井出荃灣 取消234A

對青龍頭幾好

我記得仲可以揸哂全條962x

咁不如落咪葵芳收$7.8

葵芳收9.1

葵芳-深井$9.1屌打302

STC童年回憶

NTWest 揸259D揸到瞓著都未到

係喎漏咗呢個
玩到超級多線
80K 81K 88K
80M 81M 88M
282 283 284
仲有冇

85/6K
86S

個時差82K同83K咁都玩到就perfect

以前仲有開N973嘅年代
夜晚係推住堆40綠Van嚟行

都唔撚唔明點解102、106仲要停景隆街浪費時間
次次搭都把幾火
老銅客行入去怡和街上112、116係咪真係咁難？

214班班都頂閘擠都擠唔入
估唔到禮拜日咁旺場

會唔會因為d2 place有花市

係因爲安達泰居民未能回鄉

安達泰秀茂坪消費力
行SSP正路

最慘以前次次都要喺南廠開波唔似omsi可以揀

而家有冇私下加班

呢條都算經典

Sleep with the fishes!

48X city V4
禾輋到馬灣齊晒

74E>74D

65M小巴今日開，棉記有冇肉食

蟈蟲搶得條804A仲停埋怪錯運輸署用心良苦推佢去死

睇唔透其實呢隻game係食graphic card定cpu 定hard disk

ETA 東行開緊15
頂硬閘

睇嚟廣源啲人唔太興用小巴接駁黨鐵

本身冇鐵條804都係做得閪
蟈蟲情願將啲車拎晒去做803/803K

有無人有興趣一齊玩 mm2?

咁去荔枝角/長沙灣/土瓜灣下路班客點搞

所以紅隧線咪一路都唔搞
加上聯營線要同對家傾好多嘢同埋對家想掠埋堆流水客咪情願唔做

16進制 ok （好似74F同74P噉實在可以分班次同時段排序同字形）

87K/87S
272K 289K

但係win10好似玩唔到

有啲地圖可能仲玩到嘅

K Depot好似係彩虹做起點
S Depot係沙廠？
L Depot唔記得
NTNorth就水廠

但好似係連個game都開唔到？

你咁講冇得講
港島大把其他地方夠冇直車去到啦
成車人陪塞十幾分鐘就係塞呢個垃圾站

108/116啦

深水埗區就鐵/112啦

荔廠精神
部車經歷過核爆？

以前玩啲咩咩Depot會俾人屌
因為全部都係侵權
而家冇人理，因為都冇乜幾多人仲有MM2

L depot 荃灣西起點

屋企部 win10 都仲開到 mm2

NT North除咗條路乜都冇
都係ST City整得最靚

仲有擺KMB落San Francisco
不過我鍾意揸London多啲

當年會屌架
講開侵權 依家omsi又係搞到咁所以謝晒

開到

YouTube 拍mm2侵權路線教學

部車好似大便失禁咁款

死氣喉俾巴膠屌完

巴膠體外射巴士

OMSI 黎講CPU佢係睇單核處理能力有幾高
因為佢最盡好似都係用到雙核

另外由HDD轉左做SSD之後可以升到10-20fps
平時玩6C去到紅磡街市附近一定勁lag
依家起碼去到2X fps

點解南區過海線，得171唔洗停景隆街，170北行要經銅鑼灣同維景，有咩歷史因素

171個到本身有102同112去銅鑼灣
107九龍灣+采頤冇車去銅鑼灣 以前108未拉長啟麗都係得107去銅鑼灣
沙田大圍都係得170去銅鑼灣

會唔會真係有機會有得一齊玩mm2
但邊度仲有得download mm2
同埋multiplayer好似仲要多個軟件先玩到

唔知邊個整既S3M同M
入game之前喺arm2 tick咗
啲AI車就會變哂佢哋

睇遠古少少，170由開線已經要經銅鑼灣，當年係好似76咁行山入南區
當年沙田大圍得佢到銅鑼灣

係network 26城巴接手之前，直頭有沙火<>銅鑼灣短棍

再講遠啲
170係70年代產物 以當年人口沙田同南區根本支撐唔到條過海線 所以就hea開條線一次過做晒沙田同南區 兜埋老銅確保客量
之後沙田同南區就開始發展 南區就整咗條直接少少既107出嚟 順便等東九有車去老銅 而沙田個邊就因為保鐵政策搞到得170撐住過海交通 到80年代後期先整條182出嚟真正服務港島商業區 而170就冇乜點變過 係近年改景隆街直入香隧先挽留返啲南區客
之後鴨脷洲發展就整多條171去西九 開頭都係要停埋老銅同跑馬地 但個頭已經有102同112搞到171係銅鑼灣客量唔高 就索性紅隧直入香隧 變成最受歡迎南區過海線
講埋671 聽聞原本係107拉去觀塘 但咁啱個陣東隧就開所以hold住咗
變咗後期開多條671 但本身南區-東九需求唔大 變咗條671做到好撚霉

依家第一城以南都係得170全日去到銅鑼灣

以前成日坐170去利舞台而家無得咁搭
老實講淨係停得景隆街不如火車轉隧巴好過

不過等沙中過海一開堆1字頭都要洗洗牌架喇

個軟件叫咩名?

671係咪衰太慢
我朝早喺東廊見過671X大致坐滿
開線冇耐+武肺之下都算唔錯啦

其實而家東九都好難會有一區唔夠客
連渣兜都搬main office過牛頭角

大部份老銅客都係景隆街已經落晒車
利舞台個邊又成日塞到仆街趕晒啲南區客走
同埋未有疲情前唔少沙田客假日都會搭佢去南區
所以兩巴先將170直接推上橋
事實證明170景隆街直接上橋多咗唔少南區客係紅隧上車

一來太慢啦
二來非繁需求真係唔高 加上依家仲有鐵 671改善既空間真係冇乜

咁樣睇得出其實港島個邊去東九返工既人真係唔太多

港島返東九唔係無
係全部集中東區
所以606X 608朝頭早返九龍做得起

地理問題

荔景好難講

葵涌道荔景邨

我成日凝住671只係差少少嘢 如果係唔入鴨島去香港仔或者興發街上跑道可能已經好好多始終兩邊都未去到純住宅區仲越嚟越多商業活動

我估兩巴其實都好想做類似118咁既柴小東九線
但又因為聯營問題而放棄咗

同埋鰂魚涌站真係好趕客

九龍灣站行去寫字樓個區又遠

聽講新城唔太想做
因為驚搞到694

東區-東九屎水應該仲想做過厹
606X全日 608上耀東 兩者做BBI
606X屌晒成條觀塘道 飛走九商 屌埋去新蒲崗
咁成個版圖就完整

我覺得主要係太難畫一條大家都滿足嘅線
606真係左兜右兜太多地方
但如果直行觀塘道又要同鐵爭
又冇理由格硬為咗捧606X要開足全日606A載空氣
加上606非繁又兜落唔少客

觀塘咁大舊肥豬肉點會唔想做
係唔想同對家做姐
如果係獨營一早全日咗啦
觀塘會唔好做得過將軍澳

所以咪話608溝606X咪無敵

呢樣嘢我都FF過
但始終聯營問題 又畀人話點解要為咗606兜慢608
其實改咗線咁耐我都唔覺608筲箕灣儲到幾多客 非繁多數鯉景灣清客

所以咪話最大問題係聯營

比例一定少啲嘅，但呢個stat都5年前，
我估而家一定唔止5000

非繁就可能真係冇咩需求，
諗唔到有咩係觀塘有而CWB冇

真 694唔係靠啟田同直飛西灣河一早收得皮
但其實對柴小嚟講 兜到西灣河都算少慢

迴旋處

所以其實我唔反感608改觀塘道至少2000後單靠九商撐唔起條線係事實
除非可以學類似98/797咁分豬肉 但可能會輪到觀柴紅頂出嚟屌

頭先討論咗咁耐觀塘東隧線都想講
點可以做到條條都要上裕民坊 連641 觀柴都係 繁時去親東九搭咩都燥

CWB有街行
觀塘無
觀塘、九龍灣人車爭路，主要office 離巴士路線、mtr遠

606,641要行牛頭角道過橋去九龍灣
619要行牛頭角道上樂華
觀柴個站頭係宜安街
要上去就必經裕民坊

反而想知有無人肯比10.9坐694去狗屋再行去市中心一帶
同埋東區去東九唔係紅小就鐵 (小西灣就加多程82X) 始終落觀塘 善巴堆線係無咩競爭力可言

北行個10.9其實都幾吸客 西灣河去寶琳一段直頭係的士走線黎
係將隧有幾趕客姐

如果係有心做嘅 606兜埋耀東上東廊 觀塘跟15A去到勵業街就入商業區再上彩雲
北角鰂魚涌段就608/613轉乘

或者可能要加車嘅做法就係九商分比608
觀塘分比613支線山上開落嚟做

柴小跟118行點會冇競爭力
搭鐵講緊要轉兩次車兼係鰂魚涌行餐死喎
紅頂又入唔到小西灣
柴斜同小西灣又唔近鐵
諗唔到有直車點解要揀搭鐵仲要特登轉多程

我
其實唔遠
落車行兩個字點都到地鐵站

依家咪耀東兜走晒啲客
耀東之後上東廊不如直接摺咗條線啦

九商非繁豬頭骨
觀塘道尚算全日位 （雖然606好頹）
咁分法又分贓唔勻㗎喇

本身觀塘道係聯營就要繼續聯營

bus city 好似有中巴波板糖

我個意思係小西灣搭82X落QUB轉鐵
柴灣開始有紅小 不過因為宏德居近鐵 所以我諗嗰度會揀鐵咁解姐

另外694要兜電車路架 118就慈幼已經出

整個77/99一了百了

下次等唔到紅小試吓等694先

明呀 所以671變咗逃生門 喺電車路啱時間嘅話寧願等佢

+1
而家紅頂啲車越嚟越無定向 打埋電話留咗位都要等成十幾分鐘 可惜番柴小要行上啟田

紅小非繁真係你等埋我嗰份

我覺得佢想西灣河筲箕灣儲夠一車先私過黎 另外私過黎又要時間
仲未計柴斜分分鐘上爆左變柴斜直出

利申無搭過

弊在有時非繁儲極都唔夠16件
繁時就掉轉人等車

原來係咁
不過鐵而家好似8蚊左右就可以由SKW去到觀塘 我諗係吸到一堆客
(至少我大約3年前去觀塘係搭鐵)

所以咪話柴小-觀塘有利可圖
無論對厹/善水都係

其實係
叫606X改10.4再全日上彩雲應該會好好賺
西灣河都係比船/694做啦

其實唔止東區
本身堆觀塘去中西區既線都閪
觀塘半山班人陪塞老母區仲要過到海慢碌電車路

東鐵又開彩

觀塘始終地理問題 經東隧去西區又兜 經紅隧會塞 同埋最慘係無全日行公路嘅線 603唔入觀塘

唔係好掂喎個系統

今次好似壞R車

細個玩MM2啲路人好勁，點衝上行人路都撞唔到佢哋

有啲會屌返你轉頭

廣源人係興搭小巴(804, 65A, 808)落去第一城站
回程係興搭巴士返廣源架

今朝八點見過得一個人搭落石門

慘

好耐冇玩過好懷念最記得揸48X上青馬大橋條橋一半斷開咗跌落海

48x city 好似可以揸去馬灣

灣景有234X夠啦

同埋我覺得廣源駁鐵既話搭82X出去黃大仙/鑽石山真係唔慢 應該仲快過馬鐵轉東鐵再轉綠線出去
加上281A出市區又唔係慢
北上搭小巴/83K出沙田又可以轉少程
變咗去第一城站既需求唔算大

細個唔識，係老豆見我鍾意巴士叫我玩全部地圖同車都係佢幫我download跟住早幾年搬屋冇咗部desktop已經冇玩過Mac 依家玩唔玩到

冇用過 Mac，所以唔知得唔得
我估應該仲玩到嘅

原裝city係咪好似有得較police數量
玩SF同London勁鍾意亂揸 引堆AI警車出嚟
再撞佢哋落海

仲有撞爛啲交通燈 AI車就唔識行 變大塞車

仲有繁時大大條偉大嘅82P
一站上隧道仲包有位坐

嗰陣同同學玩mm2 online多數玩86K同87K

依家喺舊電腦入面啲mm2車 應該都有至少70%喺現實已經退役

非繁搭大半段（東九 <-> 南區）嘅需求真係唔高，唔想等嘅客多數都落咗地底
搭半程（東九 <-> 電車路/電車路 <-> 南區）嘅需求係有，不過一來車疏，二來多代替品（38/42/77/99/601/619/鐵），所以又唔會特登等
獨市位唔係冇，不過只有鴨脷洲工業村，又係需求問題

結果係，甚少客唔會特登等，巴士公司又唔會特別郁，咪維持半個鐘一班算數

以前好似裝咗一隻addon就可以撞到啲車甩皮甩骨

吐公反巴士

又係年關前

9up

冇事俾人fake

睇落唔係劉
吐公北行近2幹交匯處塞實左

咁吐公而家咩事

塞車就係反巴士咩

ok
今日東北老母比人屌到死

S3M同M都係1333嘅

仲有部3AV同5102都係可以變AI

lm 下繁黨鐵再bug

復辦T6縮去東壩改經寶寧路培成路重華路頌明景榕咪可以

厹拎咗架AAU同Bring you die入鹿頸試車

據聞BYD轉向好差
如果pass到應該所有單層都出得

小巴清到客就唔會引到九記叉隻腳落去
假日鹿頸行去搭78K仲快過等小巴走

發覺依家好多9巴都冇左鈴蓋

吐公嘅極限已經到喇 係時候輪到我東鐵發揮

佢行到鹿頸路口之前個停車場轉入去
行到入鹿頸路就冇可能啦, 條路限5噸半

我覺得可以咁
89D飛恒耀
89C飛石門
89X直行石門交匯處上大隧
開84X 駿洋經第一城 愉翠苑去觀塘
88X放駿景園 來回程改行觀繞拉去油塘

鹿頸未掉到頭都俾假日司機撞左喇

我覺得駿洋要兜第一城唔太吸引
而且有咗88 88X其實唔太需要改革89X
不如簡單啲逼富安大帝上89C推89D落跑道算
真係冇必要為咗富安大帝格硬開條新線

W2都ok啦 平價特快又萬能bbi

好似掛258D

九公司仲想搞幾多郊外線

真係有心做嘅直接全日拆606A/X最正路
點唸都係606X溝608最無敵
但當然我都唔想608最終變咗條觀塘線
如果唔加車嘅其實拆完606A縮到裕民坊/雅麗道20分鐘班塞住耀東把口都夠

[FF]試吓可唔可以重演30年前118 681事件 畀九公入608 城記入673反正678佢都搶得咁滋味 係唔知九公會唔會對608冇興趣

btw秀茂坪嚟講613已經做曬最有價值嘅部分 寧願兜吓油塘都唔想落觀塘老母盡孝

兜油塘行車時間至少係穩定

兜老母係無定向嘛

有心做嘅不如經埔公+龍山隧道入去

要塞耀東把口好簡單姐
整個77/99/110 BBI已經得
申利 如果真係拆線 我會搭唔到606X

FF 608P 跟118P走線 嘗試搶埋606X小西去九貿
608X跟780走線上下繁開一兩班

拆到嘅話我都係受害者但始終拆到係好事嚟嘅 有606A我都心足

沙頭角公路無地方掉頭

其實大家唔好忘記608本質係啟德線
九商係為咗12800特登R番嚟
當然善水夠人做嘅我都唔反對嘅

始終西灣河有船同694
同埋606X真係值得全日 potential幾大

工作3可以開番未

但首先唔該解決咗觀塘老母問題先
西行勵業街東行飛橋

九公：每班車有20個輕鐵哥再唸唸啦

FF過606一分二
一間做小西灣 杏花邨 筲箕灣 太古
一間跟780咁行
中間個段比608/613 BBI算鬼數

起碼貴多$5先諗諗

彩雲三彩會唔會白白送走條線。。

膠鐵開番先

點會冇 好多添
尤其筲箕灣西灣河大把
過觀塘15分鐘不知幾吸引
只係回程冇得玩姐

到啟德入伙得七七八八
到時仲係冇起色就理撚得你乜嘢線啦

講真以依家客量黎講
608頂多都只係繁時兩味線
有得開全日仲要去到12點真係bonus黎

咁簡單一早40X 87D 89D就上咗跑道啦
同埋88去唔到觀塘 88X兜老母又變咗吸引力低咗
不如索性改快少少條89X好過

而家東鐵日日故障
改過第二個no. 開返條線應該都有賺

X73A
上水-粉嶺-大埔-火炭-沙田

第一條太遠至少都飛走筲箕灣
係精神病院FF區見到有病人畫608X
小西灣 杏花邨 太古城 太安樓 東隧 好似幾好
港島走線幾新穎唔係下下都118/682劃法
而且做到哂本身606/608既盲點

用類似682X走線飛起柴斜 但係跟694出其實有得諗
係紅小屌爆姐

另外太古始終道路設計問題 無得直入東隧 又無得康怡太古城一個西行站做晒

一城,愉翠可以揾682B/C/D大合拼再全日做補償
682/P/A飛碩門

咁可以106分拆做106+106P
106縮去北角

搵613拉上彩雲,來回加經四順内街及秀明道就可以了

政府唔肯擴闊條路

交通及運輸委員會
2021
會議編號:7
日期: 2021-02-08 (星期一)
文件編號: 58/2020
(續議事項)
跟進青山公路青山灣段擴闊工程相關事宜
文件編號: 04/2021
十一號幹線（元朗至北大嶼山段）及相關主要幹道
文件編號: 05/2021
屯門西繞道的進展、屯門繞道及屯門區道路改善工程建議

歷史同新設計嘅融合，差屯門南繞道走廊就砌完

唔明點解要玩經太古城，城東要快真係可以行去太安樓，成區要近就606A；要噉兜，感覺兩面不討好。南行杏花邨最好都係做總站，想做港島就應該正正經經執好佢。

我係厹真係唔敢再搞北區大埔share對外線

招標好處

16X回程

告士打道燒紅強

燒完mmc就到蛋

#富豪大法好

關招標咩事

33表示

唔太可能 兩巴都淨係想做柴小唔想做耀東-北角個段豬頭骨

招標唔一定比你開足啦
而家一大堆東區長途線咪又係兩味限定

個堆好似唔係招標

係柴小地區先好做
西灣河出觀塘有幾種交通工具平過巴士

我講皇后山同沙田嗰堆

咁未招標到未知既
當初608/613都係繁時限定後尾都變全日

我諗呢堆線全日機會真係唔大
北區條678都未全日
沙田大大條682喺度 再唔係加798 BBI

678係聯營

非繁會叫你673+613

沙田個兩條根本on9
一條火炭碌到去大圍仲要兜入四美先上公路
一條要人大圍碌到沙角陪塞東隧觀繞大隧
佢不如兩條行晒青沙西隧
一條火炭沙市秦石田心上青沙
一條跟985行算鬼數

逢魔腰帶+neoded 抽選販賣
兩個唔值錢嘅又拎返出嚟

錯po

你講開唔值錢嘅嘢
有冇人去過文化館
嗰兩張櫈去到$400未

33就係無招標嘛

X42C非繁真係好頹
原來948非繁都好一般

UF8142

我坐TC9817
個人覺得一日42C仲去到東九X42C都係頹

X42C我覺得係未習慣姐 上次喺長康邨都唔記得咗有呢條線上咗42C 喺長安交匯處塞咗好耐
不過佢同老母調轉行係個問題冇得叫兩飛
再唔係學佢老母咁上跑道前兜一兜新都會個站應該好掂

講真
249X非繁做到而家都係頹
個人真係唔太睇好X42C

49X青衣方向，青衣落客量好一般，至少49P兩爆好少頂閘
至於沙田方向，青衣坐滿窗口位
始終青衣住宅為主，外區人少入去

荃灣東區有啲機既

正路新大嶼山-青衣大橋連接昂船洲大橋，不肻會塞爆西九龍公路

偽招標

買張mmc櫈返屋企啦

點解藍地隧道係三線, 0.9 飽和
但大欖涌係雙線, 0.8 飽和

個Model 預啲人全部返上深圳灣?

以前youtube有條片係5102 ai車配Gatsby廣告bgm

200先考慮下

249有權開分支去石門同科學園

開條249A 青衣跟249X行 之後跟286C直去石門 之後再跟263A去科學園 收12.2肯定賺到佢笑

將大圍站特車改去科學園

200要連送貨先有得考慮

善水肯開798分支去大埔同科學園都賺啦

除咗42A,青衣區外線 非繁都唔稱得上好
42c 49x 都係靠荃灣撐起

之前係青山睇過有人建議11X東行改行承啟道
好似幾好咁

15x,28,297都應該咁改啦

15X本身做緊觀塘道喎 咁行比九龍灣屌到飛起
28東行不嬲行緊上路
297就有得諗 好過同105 98C打交

不過297要入宏照道變咗要係麗晶兜一圈先得

279x

44,41A

15X,28就唔搞
11X東行就下路,承啟道, 宏天廣場,啟福道跟215X去觀塘, 之後返原線 加219X BBI
297東行就下路,承啟道,德朗,麗晶返原線 九龍城扔比98C同296C
時間差唔多但里數慳咗仲擴大咗客源唔洗同其他線爭飯食

觀塘塞車，頭兩班69C都爆咗上唔到

同場加映東鐵開彩

東鐵又双叒開彩

東鐵瘋狂瀨屎

究竟一個人有幾戇鳩先會喺福來等灣荃
4個字都冇車不如執柒咗佢啦

930X幫到你

元天
甚至深長荔都冇開啦

元天唔開因為元同天會講唔掂數
深長荔既人口結構又未必對科學園有好大需求

有交通狗企博愛做人肉紅綠燈

元天落科學園理應行上面 比較好嘅方法係舊264R走線拉去科學園
定係叫佢地欖隧轉269D+綠小27

279x 一至五非繁無想像中好客 呢段時間要靠大欖轉車客

各位巴打，長安行去青衣城大概要幾耐

10分鐘左右

41A就算把 客源都係單向 而且中段出城都唔係好出眾

44就真係爆 不過 收得便 狗西又乜興趣改善服務

唔該晒見冇乜巴士入青衣個總站

講開 以前識人住嘉湖返火炭
寧願每日276a轉火車 都唔用269d 再駁車入去

你估將軍澳會講得掂數咩
行唔行山都有排嘈
邊度尾站都有排嘈

我諗係車費問題姐
276A+東鐵已經平過就咁269D
(不過要平就大窩口48X啦)

今日265b條路幾爽

好彩你唔使揸69C，頭班車接近2個鐘先返到天恩

年廿八係咁上下
依幾日趕收爐 觀塘肯定塞撚到仆街

不過都唔關我事

269D兜元朗唔開胃

我覺得全日拆就拆埋做2條獨營啦
606A改埋叫607做三彩牛頭角道都可以
606X 608跟你地上面分工ok

606A應該兩巴都唔想做

613就得606A就唔得？又唔係要入到柴灣

613大部份位都係遠離鐵路喎
又冇乜塞車位
606A要兜老母
北角又有601 619爭食
見依家606咁頹知咩事啦

咁又係
太古坊班人去觀塘都搭曬地鐵

加埋606A本身都同608 613重疊
兩巴點都想要條柴小嚟拓展版圖

X42C非繁出東九
喺青衣起碼飛咗一半站有多

搭開69x

243M

42A做曬成個西九龍咁濟
客量點唔好
你試吓43C同242X全日分家再睇

唔太可能
當初厹同運吉摸過底話想拆42A
結果班區佬情願揀條又密又平既42A都唔情願拆線

其實最好係43C改兩味個陣整條油尖特快
但厹個陣就選擇收車搞到依家不倫不類

X42C非繁返青衣
依然唔少咸魚上錯車
去到青桃樓先問司機點解無停葵涌荃灣

242X
42A仲落佐敦俾你整到都唔會做得起

所以43C同242X全日雙向之後42A係摺硬

今朝搭都好多人問路
btw油塘下個站藍田咩玩法
唔停畢架山都算

上次有兩條魚諗住去長安
點知去到長亨先發現自己搭錯車
最尾去搭返248M落山

980X 尾班車都差唔多企滿
幾時先再加班
1849 又尷尬時段

多口講句，好心全日就改冧把啦
真係唔係條條魚都會睇個X字，特別追緊車未必睇到

叫42X都好啲
至少有X都知係快啲(觀感上)

606A而家無架喇 拆到線準備比人cut到30
九龍灣比埋608做
其他地方都係鐵快d到
耀東去老母77/99+694搞掂

一間以為城隧線

一開二啦
一條泥涌跟X89D
另一條馬市起載

242C

車頭寫油塘㗎嘛
雖然啲魚唔會睇
X42C尾牌縮到一舊舊真係你睇埋我嗰份

我朋友話時間上最穩定同快

42A仲有駁鐵功能，美孚站落唔小

X42c 有42c 爭客，非繁都幾惡攪

去長安係都搭42M啦

其實X42C青盛苑之後直行返長亨都得啦
青衣邨同翠怡嗰堆撚會同你等X42C咩
你兜得青衣嚟咪又係同42C兜荃灣差唔多時間
所以X42C涌美之前啲站通常都飛

仲以為佢用X42C X42P果隻拆法會有用添
九巴今次係咪捉蟲

講起43C
擺奧運站都夠啦
維港灣真係霉到爆

咁89C拆289C呢

改做242C應該會分到？

其實依家早繁都可以咁玩

286M唔死邊有得玩

X42c 最大鑊係有條相對密車嘅42c爭客 仲要唔同方向無雙飛叫

獨市果堆位 非繁又唔夠客

0720-0820 89C正常班次直出富安
89C特班改叫289C咪得

43C全日可以照擺維港灣
還掂都係喺奧運嗰頭
同埋奧運都唔係好夠位擺多條線

咁X可能仲明顯過2

又係嗰個問題，半個鐘一班，我上42C已經到畢架山，結果咪撞啱時間先考慮搭

最奇特係X42C同42C喺涌美路係反方向，真係唔知想點

43同243M喺青康路又係相反

但係如果想兜曬成個青衣嘅話係fix死咗一定要同42C反方向行
只可以話兜青衣中係敗筆
青衣邨翠怡嗰啲兜嚟都嘥油
集中做青衣南可能仲好啲

咁43同243M條線target嘅客源唔同呀嘛
但係X42C同42C喺青衣中同寮肚山完全係serve緊同一個客源咁濟

青山講沙中線個post點解變咗講青衣

唔係B2版日常咩
永遠啲post比人推咗幾廿版就離曬題

本身講開對紅土影響
咁就梗係唔少得41
跟住就搭單變青衣世界大戰

長安要留41 咁不如直頭縮41入長安算啦

中產區suppose多人返工掛
南行兜完小西灣先入杏花邨

佢唔只要留41 仲要41直出旺角

其實41同44喺青衣邨-旺角呢段有乜撚野唔同

睇你諗唔諗住完全取締42C

其實都唔太關41事
本身班人都唔會搭足41全程啦

44行一段荔枝角道/汝州街

完全唔洗諗 42C華員邨-青衣獨市

44如果出旺角跟41行全段長沙灣道其實係咪都夠料合併

42C唔斬淨呢段X42C都好難發圍

青山上路出入青衣

如果241X全日
大角咀落公路去九碼我覺得ok喎
還掂青南長期冇車直達大角咀
厹又唔肯搞43C全日
條E21又淨係hi到青華苑條邊

一條行出面一條行入面囉

42C又長安 41又長安 邊有咁多位
擺灝景灣咩唔通

兩條收費都唔同

咁就真係麻撚煩 45/46又係咁

膠talk就算把
非繁嘅249x 客量 有人都話不過不失

旺角道黑洞
同埋248M/249M轉鐵去大角咀都唔算耐

44行返荔枝角道算啦
啲人都唔係太介意行少少路

深水埗返青北又有44
青南又有42A
有啲平啲嘅選擇點解仲要搭41
一係就41深水埗返青衣搞個分段

最正路係85行法 不過東行無得山頂落HFC 變左為入HFC而行左一次跑道來回
所以先會諗先停小西灣再去HFC 85因為東行要咁行 所以無咁多人搭

所以241X行大角咀同果欄嗰邊咪可以避咗旺角啲塞車位
如果九龍方向跟41A咁落公路嘅話我搭返41A好過

執雞囉
可以執到頂閘架

比起而家X42C又冇錯

241X依家咁行咪得21%載客率

Sor係26%

頂閘就難啲
最多試過美孚坐滿啫

咁少假賬戶

三毛食屎

241X全日嘅話
應該得大角咀繁時多少少客 但未計回程41A都會搶走部分客流
大角咀同何文田嘅流水客我唔覺得會好多，反而深水埗可能仲好少少

你估41非繁客量好好咩
齋serve青衣係咁㗎啦

下繁何文田返青衣應該都唔少人搭

做流水客點都好客過依家條241X咁行

其實如果唔係厹諗縮數將41變241Xcut咗個兩部直接收車而係比45加密一早過咗啦
雖然我懷疑厹自己都唔想改條41

可能42A/44上唔到車啩

上唔到42A
都會揀42先啦

一條青衣兜圈 一條兜荔景打和啦 41觀感係好啲既

45邊加到密
荔景人口密度低到咁

但何文田本身15mins一班出深水埗變30mins的確唔合理

42長沙灣返青衣未見過有超過5個人上車
嗰幾個仲要唔知係咪搭返青衣嘅

加兩部單層嘅話
20mins可能都得嘅

荔廠啲AAU要比51
同埋單層慳唔到好多油錢

荔廠仲有雞乸同單門dart
唔洗驚冇單層用

唔好睇小dart仔
其他大轆唔敢講

一名九巴司機確診新型肺炎 目前情況穩定

一名曾駕駛九巴68X路線的司機確診新型肺炎，目前情況穩定。九巴表示，車長在星期日休假，接受檢測，今日知悉結果呈陽性。九巴已安排徹底清潔及消毒他駕駛過的巴士、相關車廠和車站設施。

2021-02-09 23:13:26

MLR集電弓又壞

41條數應該冇想像中咁差
青衣-旺角每位收多2蚊都幾和味
仲未計九龍堆貴價流水
所以41都係冇得改架啦

一架巴士每小時要$1500收入先回到本咁冇人做巴士公司啦

以佢標準就算係263非繁都應該蝕撚到仆街

青衣接近純住宅區
唔想兜外區出城 非繁去每一個大區 青衣只可以容納一條線谷所有客落去

42A係特別例子

一轉788應該都收唔夠1500

蝕錢就唔理
但以早年RDP情況睇 33A 41 45 46都係荔廠範圍嘅眼中釘

打多咗個0啊......？
咁計法冇一條線會賺到錢

但早年41A仲未改快同當年啲班次都幾樣衰下
依家半粒鐘咁開反而啲時間仲易就

150又好似少咗啲

我當巴士2km/L 即係大約$4/km 巴士我當係1個鐘20km
油錢$80/h 連人工維修$150/h差唔多

咁講89C非繁都可以回到本

繁忙時間返青衣個兩三班車，去到何文田都有人捧下場坐得滿部MMC

非繁就差D，青衣上橋出九龍個刻通常得三十個客左右

出到九龍都有流水客，特別係培正中學個站，一到放學時間幾條線都可以執到學生上山

606道路設計所限，下繁606入到東隧時架鐵隨時到左藍田

計埋隧道費

依家唔洗比隧道費

其實口講唔洗
但係實際上要將隧道費回贈比客

月票算唔算回贈

佢個回贈方法係delay加價同減低加價幅度
我諗係嘅

屎水表示

唔好以為土瓜灣紅磡返青衣真係冇人搭先得㗎
嗰頭又冇鐵
返青衣又獨市
唔通個個都想6C 6F去旺角轉42A 44咩

41下繁60個全程客得啦

取消46，45改窩打老道上何文田

依家城隧線 隨時263仲好搵過73x
73x依兩年因為沿線塞車攪到回車慢左好多

263梗係好搵73X
當佢地行車時間差唔多 一條14.8 一條10.1

46X同48X分分鐘盈利仲好過73X

呢班友呢排唔多想做 有時夜咗 or 等得耐真係唔怪得人跳去930x

當行循環線

606跟307P逆走入東隧可能仲好
西灣河入可以打尖入東隧

奈何佢地早收 夜晚9點幾收

早繁606A做埋三彩都係好頹
應該都係頹做落去唔打算改
太古坊搭鐵過東九太吸引
就算落完鐵行返上彩雲/三彩都快過巴士好多

大欖涌段係D-4喎，藍地東交匯處要畀元朗市同屯門北進出、洪水橋同天水圍直去，釋出大欖隧道容量畀元朗區東部同北區

佢係要嚟解決屯門公路深井段、汀九橋、同青馬大橋，西九龍公路&連翔道--西隧唔關佢事，而且你睇下反而係得一條路線嘅昂船洲大橋會塞多咗

[edit] 而且屯公三聖段容納唔到咁多，加上會起新出口（原定新入口冇咗）。屯公東段由D-2嘅深井隧道變青龍頭交匯處一對單線（而且西行係非直接270度轉圈大斜急彎），嗰度限制多咗。

太古城中心兜個圈再出返西灣河已經唔好睇過地鐵站

北行對應南行停告士打道維園

今個星期六會改劃線

荃灣少咗好多人搭啦。去哂290系

咪玩，翠怡x42C起碼快15分鐘

掉番轉頭諗所謂獨市，又值唔值得擺三十幾架車行呢段囉

下繁好多人翠怡上

我思疑條友都無親身去睇過

翠怡同搭42C差唔多時間都講得出

留幾架行
跟著X42C大幅加班

italk 有人話行落地鐵站幾辛苦
又話幾易送車尾
又話電照街燈陣好快行完

不過應該要加返車俾38

40P全日

精神病人睇法異於常人

上埋順利

入跑馬地香隧應該同紅隧完全分開先得

行落月台係趕客位黎 尤其係鰂魚涌
彩雲係地面行 落到地底就好快上到車

話電照街好快行完嗰啲一定無搭過行嗰段路嘅線
健康村去到上東廊 快則5分鐘 食燈塞車分分鐘15分鐘都搞唔掂

講開順利
不如619X全日停埋秀茂坪道啦
當分流下601 619都好
粗粗地非繁30都好
再唔得就大兩味

613咪又淨做公屋

當初X42C點解唔直接42C北橋直上荃灣路

咁同X42P拉去長亨有咩分別

北橋直上荃灣路，唔會行北葵、大窩口

青康路繼續冇東九車

［區區有計傾] 最近由 佐敦 搬 青衣

因為人地個到搭X42C要兜囉

大窩口 荃灣東
搞掂條40先講啦

X42C做唔到長安喎
一間青山條長安撚找你晦氣

41跟42C咁行其實幾好

寮肚山搭42C咪又要兜

就係42C兜咪唔想X42C兜囉

71B：

戇鳩
跟35 A行去文化館
之後喺龍翔道交匯處掉頭落返去荔枝角
之後再跟6C落四小龍再掉頭

話說九巴42個客量係點...係咪長期都唔係好 主要都係做深水埗果堆客

應該係條天橋要維修
長沙灣熟食市場個位入荔枝角道調頭再經荔枝角道去美孚係最佳路線
佢寫葵涌道應該跟咗google map
分叉路上荔橋一段先叫葵涌道

唔係咁簡單，你睇埋英文，有啲寫啱、有啲寫錯。特別係"above turn"，Google Maps 用西九龍走廊唔係葵涌道；"Kwai Chung Road flyover"即經常行嘅荔枝角大橋，亦為政府街名寫法，指向copy and paste 改漏。

你諗漏咗北行上山係青山道

修正返，但都係錯
6C 去美孚都唔經嗰段長沙灣道同天橋

睇完我都係唔明行邊到

都唔係第一次改路

40埋完站要差唔多右轉90度角cut上橋去饒宗頤
九巴班人用屎眼諗野

原來個忽彎位都叫葵涌道
Anyway Thanks

九巴呢d好執著

86返沙田, 大埔道同白田街(美葵樓) 中間一段仔都話 經桂林街

改72行去科學園大學站白石角咪得

x42C咪兜一兜藍田山麗港城就會有客

42最多客做四順來回九龍城長荔深
順便做青衣南-瑪嘉烈醫院客
最好就42拉落秀明道,縮去美孚
揾41兜荔景山路
46改行西廊

九巴已經入紙申請開R線入西灣路
可能佢會復辦T6,甚至改坑口直出

其實天水圍3M朝早北行客量點
如果麻麻可以抽幾班經大馬路/元朗北

係唔算好，但又唔係冇
主要就真係九龍城/深水埗居多，去到荔景山路打後會keep住有些少人上落，但唔會多，搭足全程嘅少之又少
兩繁客量叫做ok

天水圍好似中意頹廢3寶聯合班次多啲

LB8047 @ 81

去到迴旋處有啲無謂
北潭涌行過去都得啦
之後咪又係要行個幾兩個鐘先去到西灣/東壩

32H上去

多數會話請善用荔景山路瑪嘉烈醫院行人入口

善用荔灣站G出口

當然最好就拉入東霸用短雙/短單車
咁就算復辦T6唔夠客都變夠客
位位14.3出坑口都夠客

最好連埋敬祖路+念祖街擴闊起總站
揾45+46+30+42兜上去

特登落元朗拖慢回車做乜鳩？
三條M線又唔係特別多車

最直接拉長68M

十分之多客元朗北等橫州發展好就全日化269A+968A,甚至搵69P

應該復辦263M但改行大馬路

元朗國有68M就咪騎劫啦

我諗回旋處都係為gimmick 多架短途r車係北潭涌清客先係重點 出唔出埋將軍澳加里數分流都係後話

X42C就算兜都係快過42C
不過如果青衣跟242X咁行更佳啫

41行青公嘅話唔塞車一單兩粒鐘不是夢

41冇可能再慢
同埋荔景有45

我估會,原因係西貢坑口一直想要過海線,依家疫情下會更多人去郊外,需求大增就有齊條件復辦

應該用268A+968A轉星期一至六繁時雙向
咁就幫助其他線上繁北行客量

荔景大樓在浩景臺隔離

Sor 睇漏左

咁無架啦，叫HA攞升降台小巴去做呢班人

玩嘢咩，要搞就搵68M

一到大時大節龍翔道啲車又斷哂欖

今日東西行都炒

朝早仲有69P

夠彊就拉
包保倒走哂天水圍d客

有冇人知有咩誘因每日朝早幾班73A往華明都會有人喺火炭山尾街落車返工
而唔搭811?

咪膠啦
講緊北行呀

可能去熟食市場食早餐啩

員工家屬？

唔洗由御龍山行過去掛
811爆起上嚟可以等三四架

見到有人建議75X全日行彩虹道
不如75X跟85A咁行上樂富
九碼以南比晒85X 咁會唔會好啲

咁有人鍾意一程車過唔轉車

啲人係睇ETA喺總站等73A，好奇怪

唔同班次都有幾個，有次有三四個喺第一城上

搭811喺山尾街轉灣落行落去又唔遠又平又唔駛等30分鐘一班
所以仲未諗得明

九巴心諗 早知十年前改82K嗰陣 唔改去黃泥頭

條線本身唔關廣源事, 而家想再改反而就係廣源嗰邊阻住哂

講真你幾多人去新田圍, 搭85A啦
去美林, 新城市轉283啦, 再唔係上大老山搭88

我覺得係調返轉
嘈嗰個係新田圍

新田圍更無資格嘈, 去火炭 去廣源又好, 你都係唔搭㗎啦

仲要條線就係去你個撚屌新田圍先惹人 "兜到仆街" 嘅印象

巴士預時間易過小巴
定點開出而且有ETA
朝早優勢會大

btw ETA拯救咗好多25-30分鐘一班嘅頹線

之前真係要記熟部車幾時到
自己搭得少就真係行大運 而家就睇想搭咩車 夠鐘落樓先走人
有唔少疏車特快而家都返左生 (雖然都有其他因素影響 例如鐵加價)

ETA仲可以睇埋有冇拖卡，上後車

同埋可以決定搭唔搭車

唯一一樣唔好就係
巴士公司依家開新線往往用30分鐘嚟試水溫 變咗好難儲大批客 有時因唔夠密反而送客比鐵 eg 270B

兩邊2A都20分一班

722改直行康怡之後其實幫左2A唔少手

BTW之前試過夜晚西行喺頭幾個站等20+分鐘都無車 當時仲要未有ETA
經過嗰次之後就決定除非趕時間同知道就有車 如果唔係就一概行左先算

公道講句，ETA始終唔係萬能
疏車+ETA某程度上係倒客走，短途/流水線就更加明顯

112排到出去地鐵站門口
但係成百幾個人都冇開個app睇

三間都CLS公司

講真，1個黨鐵站距離一定係行，2個就睇天氣再決定行定叮，3個或以上上咗叮叮先冇咁嬲

非繁時間，或者夜晚凌晨，等啲小巴儲齊客開車真係會躁

電車路不嬲都起碼有2條「密車」流水比你搭 疏車都有幾條
另外北角去銅記都有條比較穩嘅8X/19

不過基本上搭3-5個地鐵站就會睇下路面有咩快D嘅車 無就睇個地鐵站有幾地獄
5+就公路線 (18X除外)

想當年無ETA
放學等269D/K73係睇客量決定係咪搏拖卡

想當年冇ETA
我等264M仲耐過實際坐車嘅時間

多數叮叮
要快搭鐵
722只限去灣仔金鐘中間個截同埋會展 但都要岩時間先搭

46X係咪荔景山唯一一條唔會蝕嘅線

開804支線解決好過搞82K啦
國松就執㗎啦

269M 同 61M 都可能唔會蝕?
唔肯定

$10紅頂表示多謝

其實富蝶邨入伙會唔會係一個幾好嘅契機去執啲大埔線

最多拉271X+73B+71K+272P入去

的確班次係關鍵，外國好重視15,20,30min嘅分別，但公平講句30min試到基本盤，只不過試辦同繁時本身就夠靈活應該加密

電車路得一條，冇得上第條，又難睇交通情況，所以反而更加要睇ETA，

九巴又冇左時間睇

265M

皇后山規模大過富蝶都係得78A
富蝶分分鐘得71A,71B拉上去

264M就算啦，有車係bonus

琴晚先講完
屌你老母又壞ETA

269M會頂閘喎
繁時又要拆269A、269P支援喎
又有唔少人比足10.1/11.1往返荃葵喎

荔景山係都30蝕先嘛

純粹想知：
有無source？
理由係乜？
吹到蝕得咁勁嘅咁點解唔提執左佢？

茘景大樓啊清
講緊山頂近浩景臺果棟

年三十收爐喇

頭先坐老九又正常啵

電車網個ETA廢到一個點
錯漏百出

皇后山有招標喎
富蝶使閪招標拉啲271/307A上去算啦

天水圍東真係咁差咩
天水圍西由天恆天澤鏟到落天耀就話一定夠客啫

俾埋N271,272P

天水圍東無咁多屋邨
有既大部份客都畀265M搶左

我估74C有機會

我估會揾46/45/30/46X/269M/57M上去

麗瑤邨個90度彎，厹可以上落到循道中學？

咁只有30/32H拉上去

天北有265M
麗湖美湖近天華路又可以搭265M
天慈有69M
269M獨市位得返銀座站個邊
欖隧仲要比隧道費
非繁蝕到70水平真係唔出奇

271拉上去應該比人屌
271X/271B差唔多啦

269D

265B應該都係正

無問題
非繁搭71A落去富亨轉

B1
269D
69M 都應該正數

71A拉上富蝶都應該比人屌

拉75X 72X 上去算

富蝶規模未必細過皇后山

V6X加單

龍運嗰10部係咪諗住入非專
定係出市區

寧坐E6X也不V6X

佢係咁買你都無佢符

非繁班次通常同正負數有啲關係

49X E6X 15分鐘新城市飛落大河道，唔錯唔錯

不過老老實實 V6X張司機櫈係舒服既

276A非繁幾多分班話？

9

圍城其他線又幾分？

不過乘客難受呢

TV6048@69X

12-20到

4068

論表現 你會揀 V6X 3ATENU定E6X

圍城其實好惡做 非繁客量有時好差
11點鬆啲 眾安街見69m入城20個多啲
269m短豬 未上客前5個以內

3M所謂“聯合班次” 一齊到眾安街上客就見得多

V6X車身，E6X內籠

聯合到站

30x 狗西自己抵死 兜如心連前段嘅魚都兜走埋
Citywalk見部綠蛋 上層單邊窗口位都大把淨

冇計 圍城始終係睡城
又唔可以一 兩條線做晒所有屋苑

唔兜如心都係冇客
荃灣市-西九根本冇得做

276A 唔會蝕

唔洗比隧道費

V6X> E6X>ZF 3ATENU > 紅Voith 3ATENU > 金 Voith 3ATENU

V6X波箱Program寫得最好 不過車身重
但係天氣熱吉車入沙田 熄冷氣愉景新城上城隧可以全程70 果次係部49X隔離轟住上

E6X有波掣用 又可以玩腳

ZF 3ATENU仲可以用腳法玩下

Voith 3ATENU就一部部 有d可以好爽 有d就麻麻地
而且用唔倒腳法Hold住個波 夠速度就跳高一粒波 但係唔夠力又跌低一粒波 不停loop
ZF 會識Hold住 電腦知副偈出緊個Power大 有需要用高RPM行 Voith係唔識
普遍紅 > 金

利申 以車長角度出發

揸過E6M未

未操

連特車269P/269A/69P都係同3M聯合到站

一到50就瘋狂叫春

天水圍盈利最好嗰條一定係276A
以九巴咁度縮都開全日單位數
獨市 全程高速 冇塞車風險
2020 RPP仲加緊車

每公里收唔夠0.4都叫貴

難怪69C冇全日

慣左就得

改大涌道>沙咀道上公路已經最好

有時塞博愛塞到錦繡 岩岩減左班

276B應該都正數
RPP有話加車

加車係因為有新樓

頂佢 上年11月做果276A果時
十日有八日夜晚7點都塞到錦繡

有234X

嶼巴E400 尋晚行A35

淨做荃景圍唔夠客
同埋班次都係死症

同乘客角度差唔多
B8L同尾批E6X起步好爽 keep到高轉真係成支火箭咁
E5就ZF普遍幾好 不過要識踩先爽 Voith同意係一部部 而家堆110掛牌係廢
106嗰堆唔算出色 正常表現啦 都係睇個佬肯唔肯踩

40部好少啫

V6X而家150部喇 理論上V6B同V6X係一樣咁大機會中

屌你20 分鐘一班都收車

我外賣師 好彩唔係我食啫d 野

FF 86系重組
86 沙田區內改行富豪-乙明邨一段大涌橋路 唔再行源禾路同沙市 往黃泥頭方向改行長沙灣道及南昌街 取代86C 源禾路,沙市-長荔深一段由86E及72取代 15-20分鐘一班
86E 穗禾苑-長沙灣 經駿洋 山尾街 源禾路 沙市 獅隧 龍翔道 石峽尾 往長沙灣方向經南昌街,汝州街,欽州街,長沙灣道 往穗禾苑方向經青山道,欽州街,長沙灣道,南昌街 往穗禾苑方向同72實施聯合班次 20-30一班 取代86 源禾路,沙市-長荔深 全程收費8.9 源禾往長沙灣收6.4
80M 86C取消 增設86K同86 BBI取代馬鞍山-石峽尾服務

改大涌道-沙咀道-關門口街-楊屋道可能更好客

86好似唔多夠車拆雖然兜但客量唔差又多流水
河東不如拉長86A算數 反正而家C仔班次仲頹過A
同埋唔多buy汝州街人多到塞親好恐怖

86A拉長要加價
汝州街唔得咁跟214如何

咁我覺得同而家冇乜分別反正最惡頂南昌街轉落元州街嗰段都要硬食

但我最唔明係點解深水埗區議會連796C改長沙灣道都要ban

今日全個西灣河比人買起左
多謝成安街

方便啲人去西九龍中心同麗閣邨個邊
反正元州街已經有72

真
起碼遠離鐵路先

d 9卡車少到

今日有諗過捕 最後放棄左

下午繁忙時間會多啲
多數4-5班12就一班9
而且12一走9卡就會即刻入站

衝啦巴膠

一落去就走左班

即係R車無較返去用MLR個加速?

條天橋幾時先可以拆咗佢 讓番條行車線出嚟

乘客角度
上水廠嘅E6x跑城隧線好虧
反而3atenu仲好（荔廠UF/ 前水廠UD 果啲例外），紅E5 12800亦好跑得

成安街長期都係得一條線啦
拆橋真係好過無咁解

起碼畀啲車入咗去先
唔洗倒塞入太安街
而家兩繁經常倒塞入東廊

依家都唔至兩繁塞，11點幾又試過塞，3點塞又試過

將隧入TKO塞到去宏天廣場
隧道撚又嬴

一係改太寧街全段上山 改劃成安街做巴士專線同淨畀貨車落貨

新樓無停車場/loading area

b8副計同波箱真係掂
肯踩根本超幾班

舒適度就

善巴又贏

我覺得鳩泊係最大問題，成安街靠太安樓成日有人鳩泊無左條線。

同埋西灣河站個巴士站要執執，轉左入（除左694）電車路嘅巴士同小巴線停返係民生書院。

如果私家車東廊上山，話唔定行筲箕灣出係個邊上山無咁攰

14

觀繞兩邊都開彩已經變咗做例行公事

隧道撚點睇

14照停民生，係近d總站但無計

希望復辦T6+698R改去東壩,改經寶寧路,培成路,重華路,景榕,頌明及啟田道

自己抵死
荃威大涌道直出咪好囉
係要兜大河道西站先上跑道
分分鐘直出既話班居民直情當佢M線咁搭去荔枝角轉鐵啦

缺點係有部份v6b 會打冷震

E6_ 系列全部都無e5咁舒服

39M 非繁7-8一班喎
點會慢慢等你條廿分鐘一班既30X出荔枝角轉鐵

電車啦

新樓本身係成安街一帶 應該唔會有人skw落去
興東就算成安街塞都係西灣河上快啲

題外話成安街d新樓好伏，乜都無仲要對住個街市，一早就嘈醒，行返屋企又迫到日日行花市咁

V6X 真係只係垃圾在張凳 同埋停車真係唔似V6B咁勁震
V6B 新車都唔夠一個月已經震到痴撚線

善水點會睬你
2X成三分一車客都係靠轉上耀東
冇得同站轉車一陣倒咗比鐵點算

V6B都係一架架
同期都有d震都唔震 有d震到散咁
唔知係咩問題

坐過好多部 都係震到散同好震既分別
V6X 淨講震感覺上同其他巴士完全冇分別

最攪笑係堆V6B雖然停車震到癲 一行就好會定 真心想知係點解

似係idle唔夠轉速？
我見d司機預備起步呼小小油都唔震

102貴少少
明明 77 99 2A 81 8H 2 咁多架無諗過一架都無

係成Q日一架都無，跟住見到102 106車海

102 106屎水咪一架都無
厹時段就成堆出晒嚟架啦

上午入新界好多
今朝7:55 大圍見到連續4班9卡車入新界

33號樓下嘈到拆天

今日稅局等幾分鐘就有鴨仔
半個鐘唔洗返到太古

國蟲啱啱先自動放棄咗804A

但係開落大圍可以收正價 回車又快咗喎

依家坐290a坐足全程可能要坐兩粒鐘

仲要今日東廊入東隧無想像中咁塞

搭40停係荷里活30分鐘郁郁唔郁
垃撚圾新清

沙咀道先最遠鐵

成個東九龍收晒皮
連觀荃班友都諗唔到有咩辦法返宜安街

新清無事
係觀塘道老母

彩虹交匯處收咗皮
觀塘老母龍尾只係德寶

觀繞東行全部瘀紅色

1750 E22A 依家仲未到鑽石山站

諗咗陣你講緊將軍澳開定AWE開
雖然兩邊嚟講都係合理時間

振華道

AWE 開 睇ETA 前車先到牛頭角站

啱啱牛頭角總站有巴士圍圈塞

黎緊幾日會收車收到咩景況

屎水2A已經收到20

可以放盤競猜 2A 720 722 邊架最疏
九公唔熟

年紀大咗 好想坐番trident

鳩估 722>2A>720
15>20>30

兩架私家車撞左 去兩條線
我4點三四個字去到都係岩岩撞 攝下攝下走先

3條都係20

722收得最少

望下798

798似回唔切車

東行將隧龍尾九龍灣
西行大老山龍尾坑口

9點未夠 紅隧兩邊全綠
係咪得年三十晚先會咁

798真係食到應

無堂食就係咁

頭先塞到仆街 差d趕唔倒268B

289R加去程

請立即舉報所有巴士站違例泊車

爛橙躉 狗也不屌

其實110同118可唔可以直接上橋入紅隧

排紅隧龍？
少車應該可以咁做

新記大部份亞記其實唔算差
當然比起厹就差少少

個頻密真係畫龍點晴

仲有冇年宵
以前食完飯會出晒去行年宵

執柒咗佢啦屎水

應該有少量

麗湖美湖睇落好近天華路
但問題係屋苑岀入閘口對正天葵路269M個站嘛
麗湖美湖都無閘口直接出去天華路
對佢地嚟講要行去晴彩坐265M
倒不如教啱時間先落街坐269M
反正時間唔係真係爭好遠
回程晴彩對面無站
即係又要死等269M
湯國華中學來回站位都太偏僻可以不理
又
大家成日都話265M咁多人坐
做乜有有位坐嘅269M唔坐要去搏企265M先？
所以嘉湖北大多都係返去天葵路坐269M（包括我）

天慈行去天祐苑又係太遠啦
明明天慈商場門口就有269M
咁平時坐天慈上車嘅人係咩嚟？

btw
269M非繁忙時間客量係樣衰係放血㗎啦
但點睇都唔似70咁嘛
仲有一件事
當年厹重組完之後出過片形容四條M路線重組成功效果良好
咁即係話今日幾條M線而家嘅情況
繁忙時間又好非繁時間又好
都係厹預期之內啦

梗係死撐話良好㗎啦
嗰陣諗住搞完元朗之後再搞其他區

仲要同96R 齊齊開年初一
唔拜年去行山？

可能係

然後38 42c 277x 東九龍大西北線年初一齊齊收車

去程可以較啱時間咁回程呢
回程三湖+天慈仲可以轉265B喎

應該九公app 壞左，但剩係壞102

269M又唔係剩係得轉乘客
回程照樣可以教啱時間坐269M
大把人係千色店行到夠鐘先岀去上車

106都壞咗

有69M 265M到都照死等
同埋265M回程有個站叫美湖居喎

買唔中架265B嚟咪又係轉返269M
照行吓商場唔係無so

搞其他區都唔一定要拍片
佢好似淨係宣傳過北區同屯公轉車站
仲有就係零零舍舍天水圍呢一組路線有宣傳片

anyway厹覺得無問題蝕得起就得啦

不過美湖麗湖可以搭265M
天慈天耀可以坐69M
行返去應該仲快過死等

冇用㗎
呢三個好兄弟最鍾意一齊嚟一齊走

都話咗265M回站位唔方便
夜晚仲要好偏僻好暗

藍線269M行法、橙線265M行法
唔難理解麗湖美湖點解回程冇人坐265M嘛

個天華路美湖居得個名㗎咋
落到車你會見到美湖居係正你眼前
但係你要兜一大個圈先入到去

成個重組慳咗9部車梗係有效啦

269M 非繁忙時間成日得20-30個客
有時連隧道費都唔夠俾
蝕就肯定係
但幾蝕估唔到

276A 拖住條空氣線276B
淨係計獨立一條276A 當然OK
拖埋276B 係咪真係咁好數

步程5分鐘以內就ok
依家又唔係話要cut咗條269M

咪戇鳩啦
美湖喺嗰邊開咗個閘
你要拎都拎景湖啦

嗰度有門
見啲人都係拍給衝入去

269M有15個客都比得起隧道費

5分鐘vs 1分鐘
而且大家話三條M鍾意一齊到吖嘛

我知冇人話要cut 269M
不過反映返呢度嘅人現實中係點樣搭車姐

天水圍路網真係差到
仲要荃葵線咁必須嘅線就鬥頹
如果265M同68M交換總站點睇
我諗元朗需要葵芳線多d
天北需要58/59M級數嘅轉車站線多d

美湖呢個位後面係泳池喎
早排行過都唔見/未見有閘

利申：住景湖
你要嘅景湖

照你咁講個到非繁需求真係唔大
死等269M個客量都係咁

觀荃班友都無計就真係無計啦喎

景湖就冇計
硬食269M

少車會但睇司機駁唔駁

Btw 呢幾日電牌打九龍中跑馬地分流係咩一回事，見依家東廊落橋中線同快線改哂做實虛線，變相依家哂左條中線咁

都慣咗睇時間先落街坐車

265M美湖居個站係唔係得天晴人落？

冇記錯嘅話唔係對正265M個站

非繁需求係唔大㗎啦
我諗應該都係繁忙時間補貼緊非繁蝕個到

但問題係而家都冇得郁
佢又要做荃葵又要做轉車

雖然隧道同觀塘道成日塞,
但精神病院好鐘意講到新清行山可以拯救世人咁樣

今日將軍澳道同觀塘道, 一個撞左車一個有壊車,
但新清都唔知搞邊科龍尾可以畢架山開始慢車, 如果入大磡道入荷里活直頭停左係度郁都郁唔到, 中間困住n咁多架 38 40 80 89 214, 精神病人個世界應該只係會搭290又睇唔到

E22A同A29塞晒3道表示

68M自己延長，唔使搞265M

縮短可以用少啲資源加班

厹: 落葵芳要比貴1蚊

厹肯收少一蚊先算啦

係
精神病院話今日E22A由黃大仙去轉車站用左1個鐘
佢只係提觀塘道+隧道
但新清應記一功就隻字不提

應該都未有
如果要加出入口嘅要配合埋DC路政一齊搞
因為嗰度結構係行人路｜政府樹叢｜美湖居圍欄｜美湖樹叢｜美湖入面
要開閘唔係細工程

元朗可以收多$1出城
天北又可以密咗特快去轉車站
係天恆俊宏冇咗葵芳直車

我記得已經有
因為之前搭265m 見着啲人都係嗰邊推閘入去

元朗肯比貴一蚊先算啦

葵涌上車去元朗不嬲都貴1蚊

你覺得縮短去荃灣老九真係會加班？諗下好啦

理想化

最慘元朗去荃灣要比貴一蚊

葵芳邨繼續聯合班次
元朗區幾十萬人又要等15分鐘先有車經大欖
見到走車嗰班分分鐘倒咗落去美孚長通道度

以前都係啦

元朗去荃灣幾時要比貴一蚊

一係參考61M取中間價
再唔係荃景圍天橋至荃灣站整分段機

22年前

賣大包唔加價

68嘅年代？
當年冷馬收11.2

22年前邊洗

但依家68M轉265M去元朗都係比10.1

咁好死

68既年代都有68M
類似59A同59M既關係

淨係南行先整回贈機
北行直頭喺眾安街整分段啦

厹睬你都傻

68M轉265M去葵芳都係10.1
咁整得嚟都係叫人轉車算

如果做得起分分鐘又做翻雙向不過平時紅日都係299x 倒客去 94 96r

圍城最大問題係典型純住宅地區 非繁好多線客量都唔理想
就算區內啲線幾多問題 狗西睇住盤數都無意欲去改善

仲有 圍城閪鐵站係西北區算係全日最多人用嘅站之一 狗西搶客就更難

明明好多線都係閪鐵盲眼位
巴士明明好好做（例如荃葵）
不過好老實睡城非繁忙時間谷極有限

新清係拯救地球嘅話
咁成堆車就唔會塞埋入振華道

攬炒埋最後一條叫做行得下嘅路

不過新清過左牛池灣街市/彩雲地獄位
的確係好好行

只係呢個地獄位
分分鐘仲衰過觀塘老母

真,
慘在應該要乖乖地由龍尾排隊去新清既290就因為路線設計比佢去到牛池灣先硬cut, 相比之下去觀塘道果堆38 40 80 89食撚左最塞果個位

所以精神病院果班人咁撚離地覺得新清好兒科

可以咁講
其實佢地都幾慘

呢個已經改左
另外個plan係遲啲條巴士專線延長

38/40/80/89個情況咪同朝早13X/215X/224X停曲街咁仆街

對面俾隔音屏障搞到無站

究竟老九係真係缺人定係諗住剃善水眼眉

缺人
缺人去劏蛇

Part time個18個鐘有冇得自己揀

可以
之前成日坐星期六日朝早既110返工 都係直U

新清大部分時間都唔係塞好耐
呢兩日塞得勁咗，但觀塘道繞道係更地獄
星期三晚搭98c深水埗去將轉都搭咗接近兩個鐘
連出九龍方向，下晝三點條龍已經由觀塘隊到入坑口

將隧塞車多數都只係自己受返
但係新清塞車，受得最甘既竟然係一堆唔關事既觀塘道路線，反而真正去新清果d車就可以巧妙打尖避左排大部分位

新清兩條龍
延伸去龍翔道就攪炒38 40 80 89
延伸去太子道東就攪炒停碧海樓線
兩條龍共通點都係閘住停線d車，搞到巴士極難出

觀繞就算點衰都有得慢慢行，
但新清最塞果d位係塞到停係度完全行唔到，唯一比較好就係有得路邊落車
今日我架40 1800由饒宗頤上跑道，1830到黃大仙，最後1915係大磡道(龍蟠街既安全島)開門放客，近乎全車落車

你話98C搭兩個鐘先到轉車站
你不如試下今日搭214，兩個鐘後只係去到荷里活
咁唔夠諷刺？

我同意整體上新清塞車唔夠將隧塞
但新清一塞起上黎，仲癲過將隧不凸止仲係攪炒其他人

之後698R+T6有機會復辦改去東壩改經萬宜路,西灣路,寶寧路,培成路,重華路,頌明,景榕

咁玩法E22A應該塞足3粒鐘

所以290根本應該非繁假日行隧道而唔係上山
非繁假日西九廊,東九廊,觀繞,將隧又順又直接
繁時照上山可以但唔洗再停寶琳路,停鑽石山站先有用

西廊果欄嗰個位
星期六日可以由朝塞到晚
依家290康盛尾站
改唔返轉頭行隧道㗎啦

290系三條線最值得行隧道應該係290X
係安達同康城同時期發展結果搵呢條線夾硬拉呢兩個地方一齊
如果當初290做坑-寶-安秀道
290X做康城-調景嶺-市中心-隧道-觀塘道半直通

準巨真係搞笑 建議E42兜長安搞鳩49X
不如叫E41兜呀笨

利申番先 我同意290設計上盡量避到塞車位 而你咁樣改290根本損人不利己

我係唔認同精神病人成日發癲話用新清避開隧道塞車 因為290係經過特別設計(有限度停站)先可以淡化新清既恐怖性車龍 唔代表車龍唔存在

唔怪得80A停完黃大仙就一鳩入咗九龍灣

元朗都俾咗20年
荃灣價出葵芳
係時候要嘔返出嚟

其實可唔可以加多條新規矩
講到明對面公司如果20分鐘都冇車開嘅話就由自己開返做加班車

咁可以搵290B改經西九廊,東九廊,觀繞,將隧
然後轉全日,290X就縮去寶琳

損失既就只有寶琳路客,但係山下就快唔少
佢哋有290X/B/A已經夠
290改經將隧可以為未來改行藍隧作打算

咁寧願263M復辦改行大馬路及葵涌道
268M拉上祖堯,改行葵福路
269M拉落美孚取代269A/P

E22A 1650 AWE 2023到康盛

where is B1

16平田特減班(?)

抽俾16X加班嘛？

其實好顯而易見:
果堆線無一條要畀隧道錢+轉乘條數唔會反映係車費收入度，特別係好多人上車拍卡都係零蚊轉乘+天水圍係bedtown 大部份時間得單向人流唔同268X/968呢類線

利申:前九記車伕，果條友講嘅嘢我都好肯定無講錯嘅

純粹比較30/45/46同269M
269M比佢地蝕得多d都合理

但蝕到好似70咁喎
每年蝕成800萬港紙？
有邊間公司善堂受得起一條線每年蝕成800萬都唔覺得冇問題可以唔郁？
Source：

其實計返70都冇可能蝕成800萬港紙

其實BBI條數
你當帳面上左手交右手

而51/70呢類路線本身無乜BBI
蝕錢就真係條線硬食

等同於211做自己轉乘客
免費上落山
咪一樣開得密

呢個係厹當年嘅講法
而且800萬係講緊2008年嘅800萬
仲未計呢十二年接近只升不跌嘅通脹呢

btw當年油價好似係高位？
70應該都冇乜慳油車行嘛

不過新車條數都係打落用個條線到

仲要用車唔多

但事實係淨講年三十晚
龍頭係將隧塞到去黃大仙 觀塘道繞道全死 就得返新清係行到車

你反而係要多謝新清有支燈閘住D車令到成個觀塘將軍澳仲有條路比你返屋企

如果賺蝕同派車新舊嘅correlation係咁大
咁而家掛牌最舊嘅34係咪賺到盆滿缽滿賺到似1A 968 B1(武肺反送中之前) ？
掛牌最新嘅31M係咪蝕到入L晒肉蝕到似70？

btw冇人叫厹咁遲先買E6M
城新買11.3米MMC時就醒水啦

經加士居道天橋
厹派幾多車行先可以唔脫班?

行隧道都唔代表車龍唔存在
38 40 鑽石山塞死出唔到 我就唔信九巴唔知 唔係既話點解290可以行出面 33直頭跑最右線上橋仲快過290

車龍你解決唔到 咁自然係就搵代替路線
290同33就做到 點解38 40 個堆唔得? 可以跟大西北線落彩虹道 可以行上元街再落返去牛池灣
點解會講講下變左係屌290唔行隧道而唔係屌九巴唔識變通

其他線補貼
你見厹20號又請人

其中一個factor姐
冇話用新車係決定賺同蝕既唯一factor喎

可以行觀塘道下隧道,天橋入龍翔道

咁人地又冇講290改行將隧
佢只係講新清都有塞車問題姐

咁我又唔係講佢 講緊樓上個on9金仔姐

傻鳩唔撚洗理啦
Block咗佢好耐

識睇一定睇cm

290x 去調景嶺快過290 少少

年三十晚當日觀塘道龍尾九龍灣站，龍翔道東行快線上橋往觀塘係順，塞車期間睇住兩架33係龍翔道飛快線走到

我搭40去觀塘/九龍灣，如果條龍係因為觀塘延伸去到黃大仙而塞車，我都心甘命抵丫，但原來塞車主因係新清山下支尻燈，塞到落地行仲要我去多謝佢？係咪痴撚左線

橫掂上層都係得兩三個坐派單層有咩問題

但281M 85B運吉仲係出雙層

三飛表示，是但啦

再配合265B呢種on9走線

你好似91M咁
帳面上佢梗喺蝕到仆街
但因為佢generate嘅收益
cover得到帳面唔好蝕太多咁咪ok

B1元朗貢獻9成以上
唔算天水圍

派單層會搞到留後
一係就拆咗部分座位改做水塘

時薪淨係得1 2牌報唔報得

時薪唔太清楚
無記錯要有牌
全職甩P夠廿一歲就得
不過而家時薪都唔知有冇工開

等緊善水都有啲心郁返去報老九

厹：請搭85k,86k,299x

返工路過東涌站
路權11 23大排長龍

巴打屎水等咗幾耐
上星期屎忽痕走去報狗公pt佢叫我下星期去試車

我咁啱in完之後就第四波停咗考車
之前老九都有叫我返過去試車不過冇覆

善水食緊No pay leave

你老尾將隧又塞車

點解善水一邊放緊NPL 另一邊又請新車長?

咁又計276(P)?

新清都塞

你冇感覺咩
上公路又耐
等車又聯合班次走晒
我係你應該嬲到震一鳩去西鐵站算

幾時有計276P 276A咋喎

停咗成年啦

西鐵去荃葵又貴又隔涉
出荃灣西比巴士貴最少3.3
去葵芳坐鐵只係平過坐巴士去尖沙咀觀塘兩毫子
仲未計區內屋邨屋苑出發去西鐵站要坐一程車
倒不如睇啱時間落街坐巴士算
你慢慢嬲啦

有
#689

我半價
705/706頻密服務

見佢哋嘈啊富豪花園上唔到車去沙市
心諗
佢哋當83K死㗎

89X、83K睇唔到

咁你終有一日會無得再用半價架

除咗使用荃景圍天橋轉車站
基本上都有位俾你hea到夠鐘先去撘車

連登巴膠怒屌港共擴疫製亂不忘保鐵暨悼念黃埔捷輝專區

252打爆架59X 好嬲好嬲

西鐵真係好撚貴
紅隧入大西北個價已經夠來回上水紅隧口
港島去屯門要30蚊

荃灣嘅重心開始向南/西移，
少客嘅M線真係應該考慮轉型兜荃灣西

南豐紗廠

下期：
連登巴膠怒屌屎水保留實力收車搏開年專區？

268M?

268M

其實係咪可以諗吓有冇得深入沙咀道/楊屋道？
甚至行埋葵福道去葵芳/葵興？

高風險，低效益
一係就條路本身塞
一係行返去黨鐵/青公唔遠
未計改得嘅都無咩有吸引力嘅班次
你好似268M咁嘅真正獨市佢咪諗吓

佢好似兩蚊就搭到

改逆走，大涌道-沙咀道-大河道-荃灣站
後果：大涌道、大河道出名塞塞

57M

我嘅諗法都淨係用268M搞
或者參考73P整一兩班車行葵福道試水溫
其餘M當然係唔郁好過郁

拉佢上54區頂67A好過
唔怕同58M重疊既話